睇完地鐵段片，激動到訓唔到

上之爆眼單野又喺，精神極差
本身已經成日訓唔到，比班人形走獸激一激，今晚又唔駛訓

屌哂佢地老母

屌埋祖宗十八代

有幾多人睇完仲訓得著

訓唔著

我都係，睇完真係 WHAT THE FUCK !

電影都無咁誇
咁樣打法，d人頭豬高官一定笑撚到訓唔到，諗起都火

好嬲 點解可以咁。。。。

我嬲到手震,

不如200萬人一人100蚊搵律師團體告香港警察!!

我睇完好不安, 情緒出現問題!! 好激動!!

我唔敢搭地鐵呢啲密封式交通工具!!!心理陰影!!

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

真喺陰影級

我要告!!!!!

最嬲係阿爸阿媽嗌打得好

Me too

容我屌你老豆老母

最近有無因爲咁而嘈？

之前忍口
啱啱嘈完

忍唔到咪出去行下，我好彩d，老母會自己睇唔同台新聞，黃底

中共要10月1日前搞掂阿
係中共急, 唔係我地急阿
大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?